【睇山狗睇世界盃】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCLXC

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

[red]七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1左

2

支持山狗

又提山狗做乜牙 POBA

阿迷話隊波冇左山齊士仲順

LIHKG @ Android

多左雲格堆圖
個頂樓即刻有taste 左好多

山下智狗?

Poba

Yes, 即刻食得落飯了

全能到踢世界盃
一定要支持

今日有無j news可以射牙

留番同你老婆做好過啦

小撚氣到 on99人地都走左咁耐，呢排又冇引戰，無啦啦搵野辣鳩人

返左工牙
今晚先再射
不過聽老婆講巧似未黎m
如果有左就好
希望生仔唔係囡
湊夠一個好字

手足們可以晚晚中出了

好撚悶 仲有5個半鐘

Mochipoba II

開心事黎
希望真係有左仲係仔就好
到時教到佢變真牙狗

好小氣

山狗話要贏盡錦標
希望佢贏到世界盃

山齊士唔係好人

好小學雞

幫MK轉述比樓豬睇

好似QUOTE左完全封鎖都會睇唔到

好賤

小撚氣到 on99人地都走左咁耐，呢排又冇引戰，無啦啦搵野辣鳩人

咁咪睇到 ？

我睇到喎
話我小氣咁你地又話雲狗法比係25狗
不如簡單啲 個個都支持唔好屌

梗係唔係直接QUOTE啦

其實我明mk主旨係想令我嬲
根本唔關個topic事
我完全block佢係正確
下次見到有人屌雲狗法比25記得講返同一番說話

雲加

有消息話阿狗會派隊醫去俄羅斯幫烏龜仔體測，唔想拖到世界盃開始

快

拎埋份約去簽啦

你都on撚9，我地有冇大字標題寫出黎啊
下次比獌開拖點入去幫你拖啊清

PSG今個月內要賣人賺60m過ffp，guedes會標價39m，阿狗都有興趣，但係佢想返西甲多啲

你真係好撚on9，我由頭到尾講緊件事，
你就人格謀殺下下話我針對你，你係咪暗戀我啊？

父母智商咁低，生出黎咪又係做賤民

全力搶martial好過

呢件野數據麻麻
又貴 免簽新jerb好過

一字排開啦

Martial = FF
Guedes 勁牙不過唔知會唔會去阿狗...

係就幫我quote埋我對事不對人個段，唔好斷章取義

已經係我地既人

講錯咗，guedes會賣，不過冇講價錢

要搶呢件應該要賣拿卡先夠錢比

賣牛藍

賣拿卡換馬斯牙有得諗
馬斯牙打翼又得打前鋒都得

藍斯都賣

幫下你啦屌…

牛係完約 冇$收
藍就膠刀廢事比

平時佢都開唔少po撩人啦
同即討班友賴topic有咩分別
算吧啦 無咩好討論

咁佢值錢啊嘛，大把中場中啦

有無清試過同女女做愛個陣痾尿

扯緊有冇人痾到

摩狗免費送佢出國都唔會俾佢留喺英超

Jack Wilshere on instagram 👀

我開po撩交打還我開po撩交打，
呢到狗竇，個po唔係belong to 你一個人，
有啲手足好和平唔出去打交，又「被代表」，
講野之前用下個閪腦啦，你老婆惹埋啲愛滋比你上哂腦？

應該續唔成啦
祝佢好運

隔空開戰

幫人幫到底

臭燒 10號

邊到
有無link

試過痾落綠日子個頭到，再繼續屌佢老婆

丫又差啲打左屌佢老母

個肥仔真係唔識架喎

講乜都有得屌嫁啦
我都廢事理佢

唔識英文

唔識英文
點都續唔成嫁啦
走啦

Philippe Lamboley (Martial's agent): "It is important to remember that this season he scored 11 goals and provided ten assists in five months. He was elected three times players of the month by the fans. Then came the January transfer window.

I will not comment on the consequences of the January transfer window. Everyone will have their opinion, I think we need to resume his career. The time has come." #mufc [RMC Sport]

雲加

迷牛預備定D紙巾

你駁唔到就駁唔撩到啦，
廢人，搞事就叻，真係要有理有據咁講野你咪碌柒咁囉，
爭完post開就幫大家撩交打，
係咪食錯藥？

講下女好過啦

又老又巢皮，點扯得起，離婚啦

開頭跟雲加 而家應該爭緊金球獎

你好意思講

yes食17碎妹妹好過

完全封鎖左佢鬼睇到

一早就要啦

有手畜幫手

iwobi幾時拎金球牙

兩個好戰撚

屌收工未？

唔好做炸兩住，你食下花生先

我本身都好少完全block一個人
煩如新630都無
舊果個就完全封左
仲有個肥絲大隻
佢其實好值得人敬佩

我有冇代表過大家出公海辣火頭？
我每次都by person，明唔明啊查博

咁你解答到點解要代表咁多位手足撩鳩人未？

吳三桂叫人食花生

真係垃撚圾黎，唔敢駁唔夠講就顧左右而言他
仲衰撚過我侄仔，不如去做狗算啦

就黎吳三桂都冇得做

Iwobi世界盃會大爆發

飛左佢lo

唔喎

下

我地quote果時禁編輯就睇到架喇…

好矛盾啊，whatsapp講啦

究識又出手

不過我今日心情好靚我見佢講乜都覺得好笑

其實係咪得我覺得個老婆巴好煩膠好小學雞

你地有潛質做棟篤笑

唔會呀，只至mk都會覺

有無人簡述下發生左咩事

不了喇，留返比佢買棺才山地啦

不了，我覺得佢係垃圾，nth more than that

䦕個公投我估都係 50-50
不過 MK 放多啲 J 圖上黎應該會大勝

不嬲都唔覺得會好多人鍾意我，wfc

6c 次次都jer死mk

你唔鍾意我，我都日日開開心心，
你咬我食啊？

其實6c成日jer我先真

出手吧保蛇

打老婆同你差唔多 mindset
其實你兩個同一類人

係小氣姐

遲D佢地應該會搞基

我唔會代表大家屌人老母先，我做野光明磊落好多
我屌人就屌人，從不block人粒水

me唔敢講出口 一陣一齊嬲爆爆

兩個狗咬狗骨

ryo蛇應該棄左隻魔力

小氣都唔比牙

TVB劇黎講通常最後會係埋一齊

MK狗應該無咁少氣

呢啲懷舊驚 惊幾個月水就收皮

屌人方面你都算係專家

agger

而家少左呢類劇了
黎黎去去都係爭家產宮廷鬥爭
之後又出套天命

小氣我屌撚左你十世啦
係某啲人上網上到好似搵條命出黎傾計咁姐

冇人敢講既野我講
反正唔怕得罪人

YES, 尤其係d 17歲妹妹仔

6c呢排得閒左貢多牙

老婆老左都飛啦,更何況呢D快餐

ro其實做得幾好
但後期真係太公式化

我下次就搵個雞煲照頭淋鳩你

想睇

ro我玩到後期無團友一齊堅持玩落去
搞到我白白課金

屌你啦，娶左老婆我會修心養性架喇

切埋你條撚落去打邊爐啊

信你果個真係域子啦

你間接幫我含撚

Hi

約出黎隻Dup 喇

宜家食飯 食完仲有3粒半鐘

hi五毛

你咪係囉吳彥域

請務必當我成為威脅你生命的野獸

Dllm 問你now pass有冇半價唔覆

個po d劇情開始暴走變左大亂鬥

呢兩日好少少啦

想食

巴打你真係好幽默呀

等緊收工

白簡迪簽到未牙

-.- 快到

用親普子做user name都係狗黎

Agger

已經係我地嘅人

呢排返工時間唔見普DOG

it9食住佢

open office on99

Psg個新星reject左

？

世界杯仲有8個鐘開波

屌你地牙，串鳩禾地暴聯山神魔合一，攪掂自己隊西波先啦

豹叔入魔

格劍

強勢回歸
係咪係娛樂台比人踢走左

Whatsapp 又收皮

拿蛇

我長期壞

豹叔係咪係娛樂台比人恰？
我地吹雞過去！

炮縮之前話得一個人jer鳩佢咋，無謂搞鳩人地個post牙

唔使講喇，總之恰鳩豹叔就唔撚得！

Btw,豹縮迷個團叫乜鳩話

壞左都唔知

惠比壽夜香葡萄🍇

條友潛左水做cdrom啦

明明23分有人send相比我

你就好 有人搵

有條女叫白石麻衣好撚正

乃木坂？好撚正

識野，禾白世界第一

爛佬like 左去阿狗篇新聞

old news la

新嗰集工事中好撚好笑

All G 同埋個咩野七瀨 一齊中文春炮畢業啦

收皮啦489

炮縮生日快樂

Me 4689 but now 48>46

希望係真
成事就爭隻翼同土耳其仔

Martins

好想要Martial
可惜佢睇唔上阿狗

見到46就諗起babycondom班人d用語

46, 62, 99

好想快啲開季 睇新ger b

文春爆完手越同未成年妹豬，幾時再爆48g 同手越床照

究識 連babycondom 啲野都識

應該唔會啦
同佢個價應該都好高
隊隊都想要

如果熱狗都買到,阿狗無理由買唔到

熱狗有未來⋯⋯

阿狗冇歐聯踢
熱狗就應該出唔到咁高人工

我地用左好多錢下啦

是撚但啦 我迷開果啲頹星 手越睇唔上眼
果啲咩白麻 西七 快啲走 比miona上位啦

62=老爺？

中學有個miss係condom會然 有次講呢啲c9術語

傳緊法國對澳洲既正選陣容

臭堀

miona g

死獌狗都唔會肯比我廠分期買啦
我廠無錢一炮過比60-70m

Ching ho ball
有料怕咩同人競爭 又唔見佢地阻住牙雀上位

冇基佬=FAKE

有簡迪既普巴會幾恐怖

Sky Italy: West Ham close to agreeing deal to sign Lazio midfielder Felipe Anderson for £27m. More talks planned tomorrow

原來呢條友咁平
明明上年仲傳緊要60m

咪又係啲一期老屎忽
一期：老橋> all

成隊都好後生

yes 仲有jm，真係jm9

咩水黎

普巴唔洗防守，淨係係前場妹既話係好撚勁

Lazio midfielder Felipe Anderson

又可以拉邊踢,唔洗就住全能到仆街

Jm is what

歐國杯未試過
Kante做左啞仔
普巴全場係咁屌無腳好波

點解唔搶

姐妹
46 死佬
99 奶奶

紙妹??

Jiěmèi呀屌你個閪

炮縮成日上去搵食？

不了

個個都搶咩清

唔係急需既位置

有球場大把錢

年輕人，因乜事落咁大雨都仲返工呀？係愛呀？定係責任呀？

係窮呀屌你個閪

果個手足應該因爲我廠好多年無試過
一次過傳大手入咁多貨
J到痴左線

收嗲啦，個位手足高汁巴打黎，唔好撚趕走佢啊

你老母個年輕人個樣老過我老豆

係球場 係爺爺嘅legacy 牙

奶完屎眼？

邊個係陳家樂

之前拍TVB劇既男主角

陣間4點出下季英超賽程

第一場就456球

10分鐘後？

Sky Sports:
Arsenal, Everton and West Ham are all interested in bringing Borussia Dortmund’s Mario Gotze to the Premier League.

9分半

9分了

8分半

2018/19奪冠之路

今日包皮好串
食錯藥？

呢件冇乜可能啦 中間冇位

臭燒後備

直接假9，連laca，羊都唔用

第一場就對鏝

之前又話對白禮頓

DLLM 鏝城

第一場就456
天亡愛狗

鏝完轟
456789

第一場就有得睇愛美麗Out

首勝賀愛蛇

仲要鏝軌

愛sir係時候俾個下馬威哥狗

第一場就宣示我廠強勢

第二場對轟

攻城破轟

直接用新兵下馬威

轟依家咁樣都贏唔到既話，就反愛了

早D對曼城先好
WC班人未必咁fit

開季二連敗

第一場對曼城 第二場對車仔

輸左都唔傷士氣
反正首戰輸慣

講緊鏝定轟

兩連勝

12月冇眼睇

點解好似成日連打熱曼

新帥二連敗
無論對邊對都實俾人抽爆

之後冇左信心惡性循環
等睇半季就急call 雲爺爺返黎救火

12月同3月都係打完熱狗再打獌

二連勝既話
爺爺會唔會無地自容

愛狗好似未贏過哥狗

下季睇好奧巴carry

想打爺爺臉

曼城咁多人踢世界盃,唔知第一場有冇機會執到雞

場場硬野都連埋一齊 屌

應該有一半主力歸唔到隊

吊第一場就對鏝

燈中左

相反阿仙奴個個頹到世界盃都唔洗打
最重點係唔洗格硬出奧燒可以11個打11個

曼城遲早都要打，第一場打反而有得博下

足總迫害

有賽程？

但係阿狗往年開季都係好柒

上面有

三分已袋

對上一次開季好既，係咪就係炒鳩拖肥6球果年？

季初打史篤城 好彩下季唔使見

第一場打曼城贏撚緊

迫害牙

想輸都難

又逼害

Games after Europa League matches:
Everton (H)
Fulham (A)
Palace (A)
Wolves (H)
Spurs (H)
Southampton (A)

比d咁既對手我廠is侮辱

全勝奪冠了

3場得1分

港大校長

生髮實驗組

熱獌
獌熱

好波，一定會連續兩個禮拜king波了

呢度冇左12分
開季對鏝軌又冇左6分

劇本一開波先失6分
然後等31/8 busy buy救火

愛sir molamola

Arsenal have agreed £26.8m deal for Torreira and he could put pen to paper before Uruguay face Egypt tomorrow.

Arsenal are also in advanced talks to sign Leno, his £22m release clause expired in May but Leverkusen will sell him for the same amount.

頭兩場已經可以叫愛狗躝

咁悲觀典做牙迷

今季開始,轉會窗開季前就完
好似係8月9號

咁講既話賽程點排都無用啦
直接講對big5無左30分咪得

對我轟其實食硬
對面乜都未搞掂
反而我鏝惡打啲

雲加d意見

作客呀

作客未必豬硬啦
我轟咁頹

其實第二周對車都好，車仲內亂緊

作客史丹福橋既戰績
3-5之後有無贏過

講到干地唔走夏世三唔踢
但老闆又唔想賠錢

12月先最大獲 打吡完3日後就對49000

以干爹咁搞法唔賠錢有咩可能搞得掂，唔係天真到信佢會自己走掛

唔知愛sir個主帥位頂唔頂到半季

有寫1號個場好大機會因英聯盃改時間

第一場

兩隊聯賽盃一早出局咪唔洗改

屌奶星，點解我冇得用新icon

無意大利

逼害

你死喇，之前作客下體會講stats話輸硬都比人屌悲觀

An狗係低賤d

帽事既

k 6

an狗有喎

咁走數狗係低賤d

android有得用牙

連囝好波

點解世界盃icon冇我哋中國

攬住妹豬撐禾比

妹豬放大假睇波牙

佢話捧巴西同埋阿根廷

英超迫害愛sir

唔怪得呢排睇新聞見唔到佢

見到呢支旗就想笑

打比之前係R霸, 所以一定會改時間

係牙又白又滑好撚正
一路睇波一路俾佢用把知性新聞聲屌我唔識波

佢應該會一路講大麻b大麻b咁

屌唔好再講
好撚正

原來今屆英聯盃開始法定時間打和將會取消加時, 直接射12碼(並改行ABBA模式)

慳好多體力啦

雲加返黎既話咩都肯

到時又要Wenger out 多次

躝左就唔好返黎啦…

-1

幾場收皮

雲蛇工都未搵到

傳葛斯 廢撚哂先過黎 打後備攻中都ok既

9up 炸

離開是為了回來牙

Skysports垃圾

Messaggero: #Torreira has been sold & #AFC is his new club. Pescara, Lucas’s old club, will receive €1m thanks to sell-on clauses.

Corriere del Mezzogiorno: After Torreira #AFC are ready to buy Leno, the only hope for Napoli to get the GK is to up their €18m offer to exceed #AFC €22m bid. The Italian club, for now, remain in the background.

拿坡里又同阿狗爭

leno比預期平

Turkish Football @Turkish_Futbol1

LATEST - David Ospina likely to leave this summer. Fenerbahce keen. He has been offered to FB via agents. Comolli to hold talks with Arsenal. Final decision will follow World Cup. Could signal Bernd Leno move. Ospina offered to Besiktas by the same agents last summer.

又買多仔D人 係咪ON撚9 不如成隊多仔搬過黎算啦

on9先買，葛斯依家唔只能力問題，佢醫生話葛斯因為訓練太辛苦，壓力太大搞到佢身體有啲系統關閉咗

多仙奴
唔爭在買埋萊斯、香川、利雲、普列錫

黎到叫臭燒教下佢養生 好快變返正常球員啦

應該假啦 吹水

-0.5

屌啦星 FIFA段野不斷有葛斯入波
但今年連踢都無得踢

抵4

牛奶躝左未？

高等法院再發生懷疑有人在庭內拍攝事件。高院11樓27庭今早處理一宗毒品案件時，一名中年女子疑在開庭前，在法庭內舉起手機拍攝。女子離庭時遭保安截停，經查問後，司法機構報警求助。據了解，該女子操普通話，為一名內地人。

ok啦特首會體恤佢既難處唔追罰款架啦

其實今晚果兩隊有咩值得留意既球員
凈係識 Akinfeev Golovin

不如法庭內禁用手提電話啦，麻撚柒煩

Kokorin

艾沙雲

應該係開放比公眾拍攝
咁就唔會再有內地同胞犯法

阿狗險簽隊第二梯隊既人

阿仙奴好多人都唔駛踢世界盃
咪撚傷啊

阿仙奴開季 無閘位？

Ospina, Welbeck, Ozil, Monreal, Xhaka, Elneny, Iwobi

Bellerin, Kolasinac都唔洗踢?

比比唔係入選咩

比狗邊輪到佢踢
波黑冇份踢WC

仲有一日！

積仔唔係出到咩

唔通射到不舉

冇呀

放心 瑞士應該都好快玩完

係wo 條垃圾去左美國

八強以內出局都應該趕到開咧既

其實除左奧燒
全部人都應該趕到歸隊
不過頭兩場對強隊有無奧燒都無所謂

俄羅斯女官員警告當地女性，應避免與外國球迷有性關係，以免變成單親家庭。

PL TRIO CHASING GOTZE

Arsenal, Everton and West Ham are all interested in bringing Borussia Dortmund’s Mario Gotze to the Premier League.

skysports

唔關我事 我都識唔到

白簡迪幾時宣布
好撚好j

又係多仔d人

多仔d人 係阿仙奴 re u 了

足總又逼害
咁既賽程頭5場 有5分都偷笑

事但啦 廢事被人有假希望啦

趁鏝城成班主力放大假可能偷到雞

偷唔到咪…

都預左輸 有乜所謂 偷到當bouns

上屆世界盃果球夠j一世

成世都有人記得
>>>>>>>>>>>>美斯

起碼有一分

留返比多做名宿

世人淨係會記得佢碌9

佢條女都幾正

有冇手足有玩世界盃Predictor同Fantasy?

屌你老母之終於收工

幾襯

著19啦

攝影師係咪玩鳩佢
要佢抬高頭影

James Robson @JamesRobsonMEN

United remain determined not to sell Martial - even after his agent's comments

幾型

下年冬季轉會窗交換Welbeck同Martial

天琦真係痴撚線架

咁著數
19000一定肯啦

禾比第一場世盃係幾時？

星期六晚3點對克羅地亞

聽日去印

唯一希望黎左會操番大隻少少

完全解放Xhaka

仲有正選先算🤫

咁太子典算

點知唔係揀24號

躝

險簽

愛sir 睇咁好牙叔，牛奶睇黎都係要走

阿狗OFFICE開工未呀屌你老母

準備緊開party睇波

想問下，簽到人未呀

除得褲未

牛奶接受到輪換可以唔使走

列治史甸拿

有無手足好中意374?

中意屌柒佢

智利有374今年世界好難輸

Arsène Wenger, still wearing Arsenal tracksuit pants, with Thierry Henry & Patrick Kluivert for the France 98’ against FIFA 98’ friendly game earlier this week.

回家吧

日本等緊佢

有無跪低求爺爺原諒

痴線好催淚

享利可有一絲悔疚

我都唔明佢 又要hea踢 入唔到國家隊又係到怨婦 佢係咩心態

433個艾豬story訪問艾沙雲
記者問佢what is the best player you ever have played with?
佢答Cesc Fabregas

有冇諗過佢唔係hea踢 係真係廢

佢仲有面目見爺爺

真係廢就唔會季初表現好咁多

According to Italian football journalist Fabrizio Romano, the Premier League giants have finalised the deal.

When asked by an Arsenal fan on Twitter for the latest, Romano replied: “[Torreira] is done mate! But I don’t know when [it] will be announced.”

Torreira has a £22m (€25m) release clause in his contract but the two clubs have reportedly settled on a €30m (£26.4m) fee.

Arsenal are willing to pay a higher sum so they can spread out the payments in instalments.

佢既天才係比自己摧毀 如果佢係阿記既成就真係到此為止 咁就非常可惜

曇花一現

而家就係下半季就係keep唔番個水準嘛
不過我自己睇落牛奶唔似有hea踢姐

Chelsea turned down Arsenal €20m offer of David Luiz. Arsenal are said to be ‘undecided’ whether to come back with an improved bid, but source say that ‘shouldn’t be excluded’.

希古恩夠話登雕啦

AV男優朝8晚11生活 清水健：為工作8年無休每天貢獻精力
12:24 2018/06/13

AV男優的工作看似令人羨慕，他們的收入、生活又是如何？日本著名AV男優、出道20年的38歲清水健曾自言能夠於90分鐘內射精15次，至今拍攝過的作品逾8,000部，有指他初出道時，首部片酬只有1.5萬日圓（約1,100港元）；現時已為一線男優的清水健，每周的收入最高可達280萬日圓（約20萬港元）。

今年初，清水健被爆出買Audi跑車時直接付現金，令人驚訝；其經理人及後解釋，AV男優無法申請信用卡或貸款，清水健才要以現金買車。

現時日本男優數目約70名，但女優數目則逾萬人。曾有AV男優在日本電視節目上表示，月入平均約20萬至50萬日圓（約1.4萬至3.6萬港元），達「封面級」水平的男優月入可高達100萬日圓（約7.1萬港元）。另一AV男優、39歲鈴木一徹曾透露2004年初入行時，擔任AV配角，只是負責射精，片酬僅有5,000日元（約360港元），但主角則有5萬日元（約3,600港元)，待遇可相差10倍。

清水健早年接受過日本媒體訪問，公開他的日常生活。外形健碩的他，在忙於拍攝AV的同時，每天仍要定時食補充品、勤練肌肉，以維持美好身段。

【早上】

8時：起床吃早餐，喝寶礦力、維他命B、運動補充品BCAA，邊看電視邊進行肌肉訓練。訓練後再吃納豆、番茄、香蕉、乳酪、健胃整腸藥等

9、10時：出門赴拍攝現場，到場後準備拍攝事宜，如剪指甲

11時：開始拍攝

【下午】

12時：拍攝完畢，服用補充品精胺酸（L-Arginine）、鋅粉

13時：前往健身房做肌肉訓練

16時：開始第二場拍攝

【晚上】

19時：應邀出席商業活動

23時：工作結束回家

清水健說過：「曾為了工作7、8年都沒有休假，每天不停的貢獻自己的精力。」他又公開了幾個貼士，有助提升床上表現，包括：勤運動，訓練自己的肌肉；每天早睡早起，滴酒不沾，養成健康生活；每天自慰兩次，讓身體記着這種感覺，若不常常射精身體就退化。

今季右閘如果比比鳥繼續冇表現，左閘高拉仙歷踢唔起，兩閘下年要換人

比你咁講一講
分分鍾即刻變險簽

季初55波去盡
季尾見佢D55波都廢事同人搶/頂

頭囡仲未彩返我

抵啦

佢會唔會飛鳩我
我好少比人飛，會頂唔順

帽事ge

仲諗住以阿狗本性都係以不變應萬變陣容少修少補
估唔到都幾進取咁換血而且買人都幾針對性
龍 中堅 防中 後備右閘都係最有逼切性
如果買埋翼今年超額完成

買左未啊，未登鵰咁撚大口氣

抵啦，唔洗還？

買唔到但買人方向好正確喎
平時只會傳幻幻，翼，攻中

全部已經係我地既人
驚春咩

一個MK而家條女係咪護士黎

買翼呀屌你 法甲執隻幻幻都好

買唔到個方向幾岩都冇用

系牙

貢就比人飛

法包捧盃我請手足土匪雞翼放題

法甲不了

hi

咪有Martins囉

唔講以為買左

唔緊要啦,你又唔係未比護士帽過

Arsenal, Napoli & Inter Milan have all been in contact for Gonçalo Guedes, but the player wants to make a move to Spain, according to Paris United.
40m轟落去啦呢件 屌勁呀

搵唔到你隻app wor

快撚d散啦

only android

鬼呀

麻雀計番app

又好似岩

係唔係做養和牙

銀雪

真 自己寫？

OK!

唔係啦 文科仔識條撚寫app咩

唔係

愛daddy

英格蘭享利

（新禾托柒都比多左）

踢攻中?

翼

咁就死左
但係之後會返生 ？

頭兩場然曬抽五位手足食tam

到時迷愛了

100%波

有矛手足捧尼日利亞 同烏拉圭

今晚有冇pro 到11點牙

睇個條lucus torreira球王片
啲盤扭動作咁撚似山狗

究竟簽左未
除哂褲都未有得j

開季2連敗不是夢

done deal

真係搞掂左？ 正呀

差官宣

有無

tvb啲女好撚蠢

邊位手足呃人錢

仲要有個去第2次

睇隻手有啲肉地
應該唔靚先會以為有仔溝
然後諗埋一邊就比人呃左

雲加
垃圾

我頭先都咁同屋企人講
咁撚易呃我都想做

其實真係好易呃
邊有人第一次就買2000蚊野比人

俾人呃左仲要同全世界講你係傻西

我第一次同女出街都送部iPhone比人啦=3=

渣架真係好撚型

聽日支持烏拉圭

影埋貼紙相
返到屋企同人講miss you果啲?

LENO,士砵亭仔?

頂盡去到8強
當支持下黑碧

Leno應該都搞掂
Martins冇聲氣

今屆世界盃捧邊隊?

Martins有冇入到國家隊

BREAKING: Jack Wilshere is set to leave Arsenal after lengthy discussions with Unai Emery and his backroom staff. It's believed Wilshere "will never be who he promised" and will be a free agent on July 1st. Blackburn Rovers are said to be the only club to have been in touch.

小學學位買番黎

terry

fake news sor=.=

有! 聽晚睇佢表演

搵醫生check iq

睇完仲諗邊有可能=.="

Cio 被狗屌

今晚有達哥

岩岩先放工?

想牙

包皮找數未

抵啦反牛

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

..........

下星期返得4日仲俾workload 我

生仔冇屎忽

開台啦,開台啦,
出完埠就要返黎做直播,今晚21:30開台~
14/6/2018
開台網址:

達哥終於番黎

綿登

有心無力士

力士橙到

孤枕獨蓮

爆左15個po

我依家做野發明自動收工

普狗

好濕鳩

痴撚線我唔想ot 牙牙牙

你反牛反到無哂腦嫁喇

自動搵位收工 今日收2點
屌你老味 跟工程 望兩眼就走

原來依家呢到咁多人睇TVB

Tvb我只睇愛回家

愛回家

佢反唔反都無啦

係咪有pro?

扮死狗囉可以點
一係屌返佢唔識野

呢排講得最多就係對唔住唔好意思抱歉十分抱歉 我就黎訓著都要講

有人玩 me can join

今晚俄佬係咪100%波

Metoo

me都得

OK play得

依家開

打魔力打到比人屌

ok

達哥

9:30

後防

pro？

是

JOIN

= =GK

=.=""

我玩緊9ser牙寵婆巴

老婆巴

我玩緊小熊牙

viu 99 家英哥個look想典

= =

diu ar - -射極都唔入 sor

笑死

邊個垃圾 射極都唔入

小熊+1

禁到無引 沒玩了

sor lol RYO蛇

隊長咪掛機啦

sor lo 見唔到

見唔見到龍門係邊 唔係射人啊

專登引人鏟

Draw foul

請叫我仙道

叫我魚住

Now成個場得一條女

=.=.....

viu tv廢到，比返tvb算數啦

睇叻哥9up ?

入未呀=.=

空哂都冇用

睇荷蘭叻同鐘仔

屌你老味

唔射了....

文傑

好有藍斯影子

換人踢前鋒？

咪一撚樣

鍾仔都還好
叻哥真係睇到想打爆部電視

me 踢閘

電腦板JERB

平時都係咁9跑 9插 9射
但今日射極都唔入

唔係龍都唔中就直接射龍

仲廢過我

咁又未必

究竟 Txxxxxx leno 同papapa firm未ga

官方未宣佈

Ryo buy jor ps4?

波都未掂過就輸兩粒

俄羅斯其實有乜人？

唔撚識

Golovin

買左佢做motm

Who?

...

普京

艾堅非夫

有冇得set淨係睇自己嗰隻人仔

幾多件玩緊

橙

阿狗險簽隊成員之一

中間果粒

中間個pad

得CB

迪沙哥夫

有 R3/L3

奸夫

今場都贏唔到，就等0分出局

0硬

辣殺ryo又話自己屋企細無位擺ps4 狗撚黎

你都冇左部機啦

一地兩檢過左

訓了
等聽日先睇波

串

預左啦

做都做個16強俾佢啦

家姐送

Over my dead body

Rich

是但啦! 最緊要B組係兩隻牙出線就得

慘到

聽晚雙牙j 死

沙特=矮撚nigga

留力等聽晚睇

順便驗埋士砵亭仔貨

改人

聽日頭場都有烏拉圭睇

頭寒喇

白簡迪 埃及仔

路狗同me fifa？

輸到0:7

驗貨

聽晚要睇演唱會

睇2點果場算
要出街食飯

張敬軒?

睇冰個牙

迫害唔計

射完中柱都要跌返落隻腳度

Yup

handicap la

開咗波蘭球迷討論區了

執位?

香港市

快手玩多場 睇波

俄佬右閘fm幾勁，前鋒kokorin都傳過阿狗

賣9左 想買返

做乜賣

有無牛油安份?

俾女逼

矛ps4牙 手機板ok?

同ccc爭正選?

有

笑

kokorin係咪傷左?

等埋

沙地都可能然5到

拍拖拍到要賣ps4 係咪男人黎

正選喎

CI都比人屌埋
要賣埋PS4 好撚窮咩

條女唔中意禾打機/.\

你夠唔鐘意佢個CI 啦

原來好返

波蘭龍淨識佢兩個

朗拿度肥到

想印波蘭神鋒米歷克
點睇

今天 viutv呃殺了鍾仔的世盃夢

-3-

揭幕戰真係好撚趕客

有矛波tips牙

好波

俄羅斯win

波旦3:1

-0-

2:1

想睇文傑講德國屌鳩臭燒

Robbie Williams

Og幾時打波

入未=,=

估唔到俄羅斯會搵個英國佬唱Britpop

班女啲衫咩事

莫雷拉山村一

Singer wai唔係一般隊黎

大哨

Eason

成個陳奕迅咁嘅

eason

擺明係啦

真係佢

EASON

我最愛既男人

Ke牙ke ke
Ke牙ke ke
Ke牙keke.....

開緊演唱會？

- -大家都射唔入

🤨

投寒了

手足 你果球經典
雖然好似見過唔止一次

跑得快係少失位

單春

u 都唔少野 謝雲奴

你D經典野都唔少啦

冇個識

人仔唔識窩利

今日JerB 無機會表演姐

艾堅費夫

請問over左dead body 未？

好熟 係咪牛油龍

好撚廢

路狗又去左玩ci？

俄佬又話同英國炒左？
點解會請個英國人唱Britpop?

兩隊一個阿狗都無

平時有羅寶 邊洗射咁多波
專心走位執雞就得

聽晚頭場先有兩個

準備睇世界盃 你有矛心水

角大

睇波聽俄文寧舍親切

padacha

Padaja

海軍鬥水兵

可以睇定啲 俄佬成日唔同玩法

聽晚8點正

聽講你叫拿蛇

陣間有無俄文nicam?

你搵路清定路狗

埃及仔

白簡迪

佢好似無正選

抽籤佬

開波未呀屌

請問屌死左傅振中未？

你輸唔切？

買左1：0、2：0波膽

中咗點先

唔是正選黎咩？

請大家食譚

屌now個垃圾app同低清過viu
又話4k

app有4k咩

Smart TV app呀

得replay 4k

兩邊對攻

幾好睇

對攻 緊係好睇

西波

好似仲靜過酋長球場

無想像咁悶

沙特Omar

垃圾
望落衰撚過viu

唔撚係掛

冇可能

水平真係幾差

俄羅斯

1-0

俄仔

so typical

靚波

普京1：0石油

燒味

golovin

係咪高路雲傳中 靚撚到

屌你比人昆咗錢

456？

Yes

靚斬

屌爆阿狗果個

Golovin = 艾沙雲

俄仔勁過我廠

記得fb有個page估沙狗贏

Golovin非池中物

個樣

Golovin吊打個乜春martins啦

祖記想買

沙特守角球拍得住阿狗

咁靚既組織

紙紮防線

Welcome to Arsenal

攞得靚

黑

黑到

越左幾個位

普京：

沙特都算搓得 但條後防廢撚到傻

一個中場一個翼

今場唔係打翼咩

1：0

廢過我廠

爭啲烏龍

後防廢好睇啲

沙特打反擊好似唔錯

中槍

兩邊插得好快

Golovin貢令仔

咁樣傷

咁快就冇得踢

好慘

謝利舒夫

要換了

後防廢到

又話kokorin正選既

沙地好撚廢呀

防守太weak了

我鬼知牙

以為自己打緊亞洲盃屈人機

有d眼訓

兩隊d波底都係差d

兩隊都垃圾，想睇聽日烏龜戰埃及

兩隊都係留前鬥後型

阿狗防中大戰

又要睇猁迷叫春

俄佬反擊好少少已經贏緊兩三球啦

好撚廢呀

Fail到

波蘭

沙地個個都自己去

當自己美斯扭十個

hea到

【俄軍鬥沙兵】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCXCI

香港都係we are Hong Kong 姐

亞洲球隊真係垃圾

香港隊勁鞦！

俾返個位禾地China啦

1001=老婆係雞

翻譯左可能好頹
可能波蘭語入面有多啲意思

垃圾波

英文：Hong Kong team is strong!